覺唔覺朝早MTR D呀姐真係好煩

叫人小心 阻住人叫人等下一班都唔緊要
重點係點解chok把死人聲出嚟 次次聽到都打左個冷震聽出耳油

TB就chok把懶man既聲

有一次趕時間佢阻住我沖車 忍唔住講左個屌字

先生 先生 拎住大件行李用升降機
欄住唔比你上梯
前面幾個自遊行唔搞

趕時間就早啲出門口啦屌你老母
一啲時間觀念都冇
真係抵你比阿姐撚
阿姐當你狗咁撚 正一戇鳩仔

真係好不辭勞苦咁成朝係到叫，破壞曬環境

呢個職位根本垃圾，用廣播啦屌咁落後

聽出耳油即係好好聽啦

做咩姐你

晨早流流要番工唔夠訓已經好撚燥
仲要勁撚西咁叫你排埋一邊 其實根本唔多人 排乜9
之前咁多年都係咁搭架啦 依家只係多左把好撚煩既聲 佢地到底有咩實際作用

試過見有件西裝友，架車嘟嘟嘟臨關門想衝上車，點知個波板人見到即刻拎起塊波板係佢面前揮，搞到個西裝友仆左街，仲叉左隻右腳落條la度

垃圾職位，呢個時間搭車十個有九個都係返工返學架啦
搭慣搭熟使撚你教點排隊上車咩

呢個職位其實叫咩名

日鳩日提我頭等要拍卡

minion 迷利兵團

波板糖人?

頭等把聲應該再好聽D

好過有啲老泥妹帶撚住個口罩好似未訓醒咁
機械式咁讀個段野出黎 好似就斷氣就死咁
朝早我都已經夠眼訓唔撚想返工嫁啦 仲要係我隔離死下死下咁

叫提示客戶助理

後生妹多數把聲都係咁

紀律部隊黎

機械啊婆先煩

有D講到把聲沙哂都要繼續chok先頂癮

放工時段啲波板糖人多後生，有時會有毒撚 好好招呼

請果班人不如多d回贈d錢比我地啦